成日見到d外國乞衣係到賣google相行乞

屌拿星

香港人係咪崇洋到咁，搞到佢地長做長有咁款

見住個學生妹仲比錢佢，我即刻大叫呃人嫁

屌你老母仲罵番我轉頭，話人地外國人好慘

香港人真係on99，就黎崇埋南亞腸啦

最過份灣仔地鐵站去入境處條橋，成日有條帶帽乞丐舉牌話被人偷走晒野，要籌錢返屋企
賣相都叫有output, 扮被偷野連print野都唔使
9搵張紙皮寫幾行字就開得工

洋腸唔含對唔住自己

仲要d相google print

一d誠意都冇

只限白鬼

唔抵得白人行乞都賺得多過本地同行？

天橋底班露宿者夠慘啦，又唔撚見佢幫！

唔好話比錢，即上床港女都肯

你on9?

南亞仔也可以

香港男人地位:
白人>黑人>啡人>黃人

香港咁崇洋,有一半因為高登連登狗

白先得

我讀書時見過成班女崇南亞狗

港豬多無辦法

有的南係白淨的，再加上操英文，足以操港女

黃重男人地位最低

彩虹地鐵站行向街市方向條隧道都有

全香港都有

唔係講笑

捉到乜野？ 出入平安

連登仔平時成日屌港女崇韓
根本崇韓先係正道
崇韓妹點都會搵返東亞黃種人
但崇洋狗,只會食洋腸,睇唔起黃種人

Ifc 去碼頭都好撚多乞衣

出現了

㩒錯咗icon 呢個先啱

祝豬年 虎虎生威

大家咁話

全港都有

越來越多鬼佬乞食

最on9係舉牌叫人資助佢旅行

99%強國操縱詐騙集團

一齊搞9佢地？

真係有人比先好野

以前讀書果陣暑假返旺角地盤日9日都見到有個鬼佬扮可憐乞食，連續幾星期都見到佢忍唔住走去問佢咁耐仲未籌夠錢咩，簽證乞食犯法喎，佢就一味語無倫次咁答我野

下次見到踢佢個盤

寫韓文扮oppa 啲港女

唔係喎，冇乜見過有人幫襯

發現係香港定居嘅白人有7成都係white trash
唔垃圾都唔會住香港

on撚9話自己旅行叫我捐錢畀佢,屌啦星我想叫雞唔通又震籌旗咩懞撚

成日見 心諗比錢嘅都on9

有D仲識用中文寫字

擺個喼 舉牌 企/坐係地下等錢到

一個願打, 一個願捱

樓主做乜干涉佢地??

而家進化到咩都無就咁拎住塊紙皮話自己身無分文叫人比錢佢去旅行啦
之前有巴打話係強國集團黎嫁嘛

淨係d外國人話比錢佢繼續旅程都夠on9
已經唔講係假
當佢真
去旅行唔係靠自己 係靠乞人錢
請人去旅行嗰班仲on9

白鬼乞食咁受歡迎

都係要靠支那做中間

真心廢

佢地咁慘俾人偷曬啲野應該幫佢地報警

啲人冇撚諗過點解會寫中文

Slavs

你老母都願捱

兩年幾前見到個係旺角銀行中心出面
等緊人無聊咪過去八卦下
原來佢已經有PhD
因為佢同我個major 差唔多
咪吹兩句 又真係唔似吹水
講得出個project 同research

之後add 左佢FB
見佢依家仲係香港
生活仲好過我

On9

用1823 app舉報，一定會有人跟進+回應

全民一齊做

有咩咁慘
先不論係咪真係呃人(雖然九成都係)
但佢個purpose都係想要錢去玩咋喎
咩資助你環遊世界
弱撚智

一齊踢佢地個罐

真心唔明點解要乞食 佢地玩交友apps識番d豬閪港女咬老軟仲好啦

點解唔派鬼妹落黎乞
多多錢都肯比

最好回擊方法應該係同個學生妹講你仲慘
唔好話環遊世界
想飛轉台灣你都無錢
叫佢施捨吓錢比你

見識過就好難否認港人係崇洋

begpacker

有冇相？

無啦唔影佢咩

個學生妹中二三到，柒既

資助去旅行真係痴撚線，你無綫點解仲去旅行。但香港人返工咁辛苦，俾錢你去旅行

仲要靚仔/女

認同wo
佢地好乾淨架乞丐

香港真係反智
地頭蟲反而地位最低

正正反映咗白人喺全球政經影響力既優勢，試諗吓你一個亞洲人（仲要係男）去歐美會唔會有同等待遇，而白男來亞洲靠個樣就有亞洲人爭住畀錢佢使、亞洲女爭住畀閪佢屌，然而好多亞洲人仲未覺醒（woke），有意無意繼續推崇白人>亞洲人既觀念（例如亞洲市場搵白人 BB 賣奶粉廣告、新樓盤係要整個白男做宣傳片）

想睇多啲： [url]reddit/r/aznidentity[/url]

好心班white trash 冇錢唔好學人去旅行啦
愈黎愈多黎乞食 求其寫張紙叫人俾錢佢番屋企
又唔賣藝 連跪都唔跪低學人搵食

班鬼佬日頭乞食夜晚屌女
你都咪話唔勁

宜個真係事實

華人鐘意推高人地，踩企自己人

報警啦
屌佢老味
如果黃種人係歐洲咁撚樣乞錢
俾人打撚死都未天光

之前有件被拉左

一齊搞9佢地

港女真係無論後生定老都係臭雞黎

不嬲都戇鳩 成日有啲鬼佬乞食 但好撚多人過去傾計比錢 香港人又唔幫多啲
講英文又好似高人一等咁 香港人真係好撚賤種

個啲係混左血 唔係totally Indians

南亞狗

無記錯個啲係有少少西方dna

都係南亞狗

有咩問題?

冇

啡色》黃色

垃圾南亞人黎到香港做萬人迷

真...
身型屌打你
條J長過你
輪廓屌打你

身型就硬淨d

條j就唔知，你自己講咩都得

輪廓就成個賊咁，樣衰到

我係觀塘都有比錢鬼妹，佢又係用紙皮寫比人偷銀包，我信靚女嫁

港豬

吹咩，我中意比靚女

冇

唔好講鬼妹，港女都冇你份屌

留d錢去叫雞好過啦

叫嘜撚雞，我女黎，冇味冇 大家咁話

女唔可以叫雞？

女會叫雞？用下腦啦，雖然你無

女冇les?

你冇腦可以唔使同人講

les都唔會用叫雞黎形容 你柒唔洗周圍同人講，收下把口，你蠢唔洗到處宣揚，柒到無眼睇 男人係咪又叫鴨呀？死蠢

用俄文串佢佢唔明 分明假

男人叫鴨有咩問題

柒左嬲嬲豬？

一個願打一個願捱，我見過，個白鬼仲幾靚仔，人地咁靚仔都肯拋個身出黎做，你咪幫下人囉